麥當勞係咪無左11蚊包？

你叫我呢啲窮撚點好

唐記

11點後先有

唔食中包